---
title: VMware ESXi 安装 CentOS 7
date: 2019-10-28 21:59:40
tags:
  - VM
  - VMware
  - ESXI
  - CentOS 
count: 2
os: 0
os_1: 10.0.17763.832 2019-LTSC
browser: 0
browser_0: 74.0.3729.169 Stable
place: 新家
key: 59
---
    CentOS 人手必备？
<!-- more -->
## 0x00.前言
虽说都有了`Windows Server 2019 Datacenter`，但是像`nginx`这种的还是得回归（`Cent`一时爽，一直`Cent`一直`Cent`爽……

## 0x01.安装
![官网](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028220326.jpg!webp)
![下载](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028220305.jpg!webp)
![选择 7，昨天装了 8 然而软件源已炸故 Revoke](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028220441.jpg!webp)
![清华 mini 镜像](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028220529.jpg!webp)
![Minimal 也接近 1G 了](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028220607.jpg!webp)
![IDM 跑满电信下行](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028220733.jpg!webp)
![比起 WebUI 还是这里熟悉](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028220958.jpg!webp)
![下一步](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221030.jpg!webp)
![VMs](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221056.jpg!webp)
![macOS 惊了](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221120.jpg!webp)
![标准格式命名（你 b](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221145.jpg!webp)
![50G](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221205.jpg!webp)
![自定义硬件](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221232.jpg!webp)
![2x2](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221313.jpg!webp)
![ISO](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221345.jpg!webp)
![完成](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221613.jpg!webp)
![校验并安装](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221639.jpg!webp)
![Checking](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221711.jpg!webp)
![英语（中文太尬](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221739.jpg!webp)
![网络时间](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221846.jpg!webp)
![有线网络（废话](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028221933.jpg!webp)
![只设定了 root 密码，懒得新增用户了](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028222013.jpg!webp)
![WTF](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028222420.jpg!webp)
![SHA256 也没问题啊？](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028222559.jpg!webp)
![重装并未复现，过草过草](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028223732.jpg!webp)
![开机！](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028224147.jpg!webp)
![草](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028224241.jpg!webp)
![续……](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191028224844.jpg!webp)

> [PY 云新增 CentOS 7.7 64 位](../../Linux/CentOS/py.html)

![c7](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20200404184251.png!webp)
![存档](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191116191625.jpg!webp)

> 至此本文使命完成
